[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

話說之前我地開咗個post

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

內容就係有人嘗試偷我哋嘅圖去冒認我哋，又偷圖框宣傳陳怡呢類藍絲 我哋從來都無整過，而且根本唔會去分享嘅無謂人。

經過一個禮拜嘅觀察，我哋發現佢呢類行動不但冇停止，反而變本加厲。

係3月15號，佢偷咗我哋當日新post嘅四張圖，一直無tag我哋據為己用。

又喺16-17號用佢嘅ig story去冒認我地宣傳陳怡、YY、Herman同曾鎧琪。

我哋已經向IG投訴佢侵權行為，而官方都喺半日（18號）之後撤走咗佢十幾個post，包括陳怡之徒。呢位用戶都隨即封鎖咗我哋，繼而再偷我哋最新嘅十幾個post。

我哋團隊商量完之後，決定開呢位用戶嘅名，望各位提防之餘，都明白尊重、保護知識產權嘅重要性。

請問kltky.0329呢位用戶挪佔我哋嘅圖，你有乜居心？
請問kltky.0329冒認我哋宣傳「黃色Youtuber」，你有乜居心？
請問kltky.0329你一開始都會鼠竊狗偷，依加就肆無忌憚。係咪認為我哋團隊唔會發現，你有乜居心？
請問kltky.0329想冒認Katie Law小姐，你有乜居心？

其實任何手足想幫手CLS本土youtuber圈，我哋真係無任歡迎。如果大家喺cap and repost我哋嘅圖之前，希望先徵求我哋同意tag番我哋。咁就免生誤會啦～

若然有任何人士想冒認我哋團隊去作未經我哋授權嘅宣傳的話，我哋團隊會保留追究嘅權利。希望各位可以尊重知識產權，明白每個創作都係文宣巴絲嘅心血結晶。

多謝各位對本專頁嘅支持。
認清真假，提防分化
光復香港，時代革命

仆街藍page死全家

對家咩人 點解要咁

留意左呢個Page一段時間
發覺佢個IG好怪

好似有意抹黑當事人
裡面有個女手足
但佢地d post圖都9唔搭8

懷疑係有人假扮不停抹黑
女手足同埋其他Page

一貫黑警慣常用手法
扮黃做Page然後放兩粒老鼠屎落去
引其他人話邊個邊個扮黃達至分化之用

注意 IG裡面果個人應該唔係本人

所以從一開始就諗住抹黑分化

屌將啲藍屍標籤做黃
係咪啲藍天使冇人睇

push

Push

推

千祈唔好起人底呀

推，一定要偷圖狗同藍屍冚家鏟。

又有偷圖狗

屌唔小心禁左不推文
推返

你因為對家手段而心灰意冷
你下次加個大大個水印係背景

你地覺得對方似唔似藍絲

似仆街
又屌Hugo 又share陳怡 又偷其他人圖

藍絲偷認證系統既框&圖 套用落藍絲youtuber到 ,
之後話佢地係黃

有冇理解錯

你用返同一招，將黃youtuber寫成愛國愛港，再share返去藍絲group囉

藍屍平時無人理就出黎擦存在感

唔知

淨係知係咁拎我地牌頭周圍唱

係

其實個幾月兩個月前已經有小量專講政治嘅黃youtuber , 係被人用類似手法搞.

係唔係藍就唔知

但連人地Acc都偷埋黎用就第一次見😂

有無多d details？

個人留意到嘅，就係喺live chat度有假人扮該youtuber, 之後喺live chat搞事

仲有就係偷片re upload

藍都話黃

前者玩挑釁 後者玩老翻賺view數？

係啩，我都係觀眾，所以只係觀察所得

好明顯係國家機器做野
其實無得避，係一定會發生
721假文宣都係咁黎

kltky.0329
改左名？？
麻煩pin佢最新嘅名

Ktlky.0329
你打錯

想令淺黃唔知情入左去睇就真

thanks

過左去望
見佢2月尾先開但有成千follower
應該都係國家機器黎

唔似
因為佢follow開多數係dse account

推下先 咁撚狗

見一之舉報一次

做好自己channels 加油

我指有成1000個acc follow佢
普通acc咁短時間點會做到

仲要share藍絲，一撚定國安做野

推！

佢地點處理

唔知, 好似話同youtube 交涉

我地想做到嘅就係班到一班本土channel
而唔係幫對家

一定會
因為班本土channel仲要我地幫手

幫推 以前早期都有過 扮攝影師偷相
手足求你繼續 堅持

似變種
全新進化版

想用fake page引起資訊混亂
同係fb老屈黃店係藍店嘅手法一樣

佢一定唔係普通acc，第一個po2月尾先出，竟然係咁短時間有成千個acc follow佢
好大機會係買番黎
可以預期呢啲藍扮黃page會愈來愈多，應該會同呢個page差唔多時間出現（2月尾度）
各位睇路

好賤
要諗下計點樣可以頂得住

試過同ig請
佢地唔so我地

要諗下計點先對抗到

推呀

就係想避免比人分化先出嚟澄清
同埋睇下巴打們有冇計

同對付x人x地呢類藍絲page一樣，要瘋狂report
希望支支快爆，一日上面俾錢
呢啲page一日都仲會有

應該2020年度新維穩費過左數
2月左右開嘅page大家要小心留意

我地團隊得幾丁友
要巴打們出手先得

幫推

首先係ig出po叫followers小心留意先？

繼續做好自己野 唔好灰心 唔好幫佢宣傳
出多d post大家自然follow你地

btw吸引人follow其實幾難
我地ig出左3個月都夠1000人
係盜版事件之後先狂升

因為而家資訊太多 普通做實事唔一定多人follow

因為佢偷個框 個框其實又幾難算有版權

所以最好唔好太理佢地

你哋轉logo 同加返原創公仔上去？
(搵吓有無畫家幫手畫)

佢抄你就要轉啦
或者喺班藍屍假圖度加caption？

還擊藍屍 兩個宗旨:
騎劫 同 先發制人

仲有你地放埋你地link出黎好d
2個post都冇你地直接link

我地陣營未成氣候
怕比對家玩分化

其實你想點
又9叫起底又幫佢護航
好可疑

係，要專登search

最好pin埋上頂

我地團隊唔大好難再抽到人手去畫

公仔可能會太花，加住watermark先

只係覺得佢未必關中共出手
而係佢同班dse account 互follow先整到咁高follower
不過我並沒有叫大家去起底
最好唔好搞9到佢啦
大家識do la

放我地原post出嚟
我地原post有講解哂我地建立嘅目標

冚家剷，偷圖狗

我哋FB專頁：

我哋IG專頁：

本身個post

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

國安做野點起底？
分分鐘係 x人x地 admin一腳踢做埋

連登仔好撚懶嫁
你唔貼埋出黎唔pin埋就冇咁多人理

好

你講嘅嘢我都認同

偷圖框試咗係成功report到

但其他copy&paste就port唔到

我地美術部會研究下

陰公

佢哋有你舊圖框
現在加水印未必可以阻到佢哋

如果你齋偷圖,都要落番from我地page
冇
仲要啪對家channel入去

依東窗事發後仲要block埋我地,再變本加厲

討論下點做
我相信兄弟爬山,巴打都係想搵個方法解決啫

都係
我地次次都水蛇春咁大段野

垃圾藍絲狗乜都偷乜都抄

依個位先頭痕
佢又唔落番我地個名

我地美術部做得靚嘛

但又抄又改就唔可以放過

呢班係對家

咁可以等大家分到邊個係真
無水印=假
舊圖可以慢慢重新加水印repost架姐

其實ok

可否貼番link
可能可以整合到新藍絲玩法

請黃youtuber講手呼籲大家小心
要靠大家警惕先得
block唔完的

類似犬訊叫人小心電話騙案咁，都係捉唔完的，要靠教育市民小心分辨

真傻定假傻
紅色資本一早唔係新聞
人地日日開會傾點樣行動
呢家野好平常

最怕班淺黃朋友唔識分

有冇考慮整埋藍頁同紅頁之類?
然後用同樣手段
你明的

spread開等多啲人知道先
搵多幾個youtuber講呢類topic

見到d藍絲youtuber就好撚想嘔

向外推緊post

Ig開個po講，等follower警惕

呢個真

出過限時
要再出

五毛偷圖狗

其實你有冇諗過每張圖加返專用水印

偷圖狗

本土youtuber

佢就係想d人心灰意冷，唔好中計

唔係story
真係開po

係
咁人地收左錢
佢地一日8粒鐘就係做呢啲野

加多個layer
可以諗諗,我地內部討論下先

令到大家正視聽

我地目標係想做大個餅幫到班本土youtube channel

但要睇下有冇計解決咗今次依個問題先

大家一齊努力
巴打都可以支持下我地個page同班本土channel

會
今晚小隊其他人會出

我地靠意志同佢玩

藍屍無人睇就話自己黃

個情況同有人做假鈔無分別
點防偽

手足你個page好有用 幫你推推
偷圖者死全家 全世界report！

仆街藍屍死全家！

無追晒個post
不過加水印會唔會有用?

多謝你支持

其實係架
有d複雜

推
推
推

撐你！

PUSH

好撚賤

好L cheap
不過唔cheap都唔係藍絲

推！偷圖狗刻意製造資訊混亂正仆街

我記得我初初開ig果陣都比人抄過1次（幾年前）
得幾百follow都咁 唔知點解要咁做
係全部相搬曬過去 連我打既字都一樣
只係ac名唔同
投訴過都無用
後來我都不了了知
不過而家呢個係第2個ig ac

Btw 多d人投訴佢有無用？

唯一方法

或者咁講
呢個平行世界對抗法就係將你呢個文宣，方法攬炒，使你放棄再用

我哋陣型至多都只係Matt gor之流，要真假滲透我哋要認真學下

點睇佢，之前話人坐監抵死

呃鳩靚妹走私氣槍幫佢搵錢，為禍人間。

唔好因為對家做左嘅嘢而灰心呀手足
頂住
已share呢個post
一早follow左你地ig，做得好詳細

同對家有咩分別

[YouTube]請幫埋其他不為人知嘅手足，唔好畀佢地淪落

一齊睇下推唔推到上去

小心分化

就係唔知
你當時都係當佢冇到
我地都可以諗諗

要重部設計一個先得
要時間

上熱門！

哭𠹌佐

但我地原意係做防守一環,等其他手足可以安心進攻
我地都應該未必玩藍

多謝巴打支持

一齊努力
兄弟爬山

你地一定用左好多心機
我見到個ig涉獵咗好多唔同類型嘅youtuber

唔好唔記得我地嘅page啊

求推

係有一班傻佬係咁係度睇人地youtube
又要睇下佢地有咩花邊新聞

先會放入我地個list度
所以
我地認證到嘅一定係本土youtube channle

如果有發現有轉色,我地都會立即處理

見到巴打都用好多心機去做
萬事起頭難，一齊頂住

都知道如果佢地玩咁大我地團隊冇得做
睇下頂唔頂得住
我地做野唔應該只係睇半年一年

就算海賊王和之國都準備咗20年
我地都唔可以輸比佢地

好明顯係藍絲黎
突登令到啲資訊混亂

辛苦你地
賜大酒

咁始終你都係第一身創作者 有興趣睇你既人都識分架啦 唔會咁大影響既

頭盔： library 唔係由我整

所以我地先出post澄清番
唔想比對家分化到
我地要團結先行得遠
If you go fast go alone
If you go far go together

你地支持我地先有心機做落去

但要支持嘅正正係一班本土channel

我地唔係第一身
我地只係做一個整合
如果冇一本土channel我地根本冇野比我地整合

已follow，你地update嘅速度，快過我開ig

唔緊要架
有你幫手推，我估計創作者都會好開心

Ig好蠱惑架
你可以研究下我地出post嘅就會知道點同佢玩

咁先出得快

去我地page置頂post做到promo

我哋FB專頁：

我哋IG專頁：

本身個post

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

但人哋會滲透ar ma

唯有做好自己
同佢磨爛蓆

藍絲真係低質到

本身有follow開樓主個page加油

大家清楚就得
唔好比人分化到

多謝你支持

都要支持本土YouTube channel啊
日日都有更新

宣傳俾其他人知
好似提防電話騙案咁
用番犬訊果套

一陣又好似有更新
唔知又邊幾個channel上榜呢

衝緊出去做緊宣傳
要更多巴打知道

又自己推下先

辛苦囇巴打

我地本身想做大個餅幫到班本土channel
我地做好防守，等其他手足安心進攻

但依家後欄著火

巴打介唔介意幫下佢

去我地page置頂post可以做promo
聽聞效果唔錯

恭喜巴打們獲得五毛認證
特登開個ac搞你地

唔該囇
繼續加油

等我地做大d先攪嘛
唔想比人分化到

由你地未做大就開始搞
證明佢地怕你做大囉

有心就得
要比更多手足知道我地比人屈緊

支持貓西巴

----
借PO宣傳下

'熱門' '文宣' '黃' 'YouTube' 都比我掃哂

仲有咩keyword 可以比我入去做宣傳
仲有冇建議

想推

我地都係參考台灣
因為台灣youtube做到有聲有色，我地冇理由會輸比佢地
所以先有'整合'依個諗法

我地都想鞏固到我地現時有嘅先
再諗下一步

加油，唔好灰機，share咗俾 fd groups

可以去我地page置頂post
就有位置做到promo

一齊努力

各位，有心嘅，就一齊推上熱門俾更多手足知！

其實我地本身都唔知咁做有冇用
'唔試過點知唔得喎'
咁咪有一班傻佬膽粗粗去試

好難
上個post狂推都唔得

又到自我宣傳時間

加油呀，繼續做
撐你

點先上到熱門
上到熱門就有更多人知

仲有冇其他keyword提供

呢句都得
Don’t walk in front of me… I may not follow
Don’t walk behind me… I may not lead
Walk beside me… just be my friend

推 黑警分化招數真係好卑鄙

我地原意係做好防守一環，等其他手足進攻時可以無後顧之憂
但依家後欄著火
想其他手足幫手先出嚟求救

唔好比人分化到就得
團結就是力量

一齊report佢

可以啊
我地齊齊send信隊爆佢都係辦法之一

我再出去搵多d post講

推推

就嚟熱門啦
上呀

掙扎！

Pish

無辦法啦 唯有慢慢等時間過
初初佢可能覺得好過癮
但我地都唔係玩玩下
佢跟到幾耐？
一星期 一個月 一年定十年？
唯有鬥長命

屌佢老母

認真post 推

和之國都用20年
台灣本身都想用30年

我地一定捱到

推一下

一個吸引既話題
我第一個post就上左熱門

而家我重制緊新地圖
遲下再放上黎
盡地一煲 希望可以超越到而家既自己

大家都加油 希望我有一日可以被你post上ig

再push

好似轉左用戶名，Google查唔到

Ktlky.0329

一定可以

化灰都認得個page

ks

隹推堆唯

又自推

想更多人知

我地仲差乜野

要人幫！
因為幫 先有突破！

推多一下

係出面宣傳緊
靠你地頂一頂先

推你上去

上呀牙迓訝冴

一齊推上熱門

掙諍𠲜埩爭扎！

上

唔可以沉！

要人呀

番嚟

自推

藍絲除左識篤灰,偷人嘢跟住話我無偷係借之外仲識啲咩嘢? 咪好似支那人咁搶囉....偷呃騙搶,藍絲最熟手咖啦!

藍絲真係好可恥

多謝手足，加油！

係比同路人知道
唔好比人分化到

pish

頂上去

真係不知所謂

要更多人入
更多人推！

無錯 其實比起多d人知道個藍絲分化
最好辦法係多啲人自道被抹黑個Page

令到更多人係正板FB好過睇Share

ok，淨report，免得比人分化。

啲藍絲好撚賤格

心理唔係有問題都唔做藍絲啦

其實比起藍絲抹黑

搞呢個更加重要

多D人like同埋睇未可以減少到抹黑

不推不是人

其實怪藍絲唔太大作用

反而打好防守 進攻就Report番佢Page

冇人入入

llp

Up

搵緊

磨牙

依家衝緊'最新'
希望多d人睇到

Gogogo

Pish*2

加油

多謝你

tui

Pushhhhhhhhhh

唔好沉呀

推啦
有樣幾緊要就係市場問題
好多明顯係content farm
web又好 定係ig fb 以至tg
讀者都有責任去留意下 搵番個sources 最基本
繼要再留意下 睇下人地係有心偷定點
content farm根本好多都好明顯

所以我地先出post澄清以正視聽
唔好比對家分化到

點解我地比人抄都有幾個負評
受害者都要迫害

非常認同
人哋抄po下面冇人屌過佢偷圖
完全冇人識分

好多新post
會落哂post比佢地知

有無咩可以幫到手，直接上去屌佢假點睇？

我地port佢都block我地
上去屌都應該會比佢block

可以試一試嘅

推到個抄圖狗玩單機

千其唔好放棄同勞氣！
唔好同藍絲計較
你比黨睇上左證明你做得好

怕比佢地分化到我地

過千follower真係唔難

推上去

兄弟爬山
我就繼續比更多人知道依件事

扭

推 屌爆佢ac

推爆佢

捱

你要考慮埋個時間
一個月貨仔，除非個page有好爆嘅料
如果唔係正常方法好難做到
一定係買落一批返黎

唔好忘記而家行埋啲垃圾algorithm
一個page要正常地搶coverage係好難
仲要得1個月

佢個page奇奇怪怪

遇到咁嘅偷圖狗真係慘
幫手推上熱門

report?

可以試下
兄弟爬山

又到自推時間

垃圾

Let’s report

up

巴打，呢個問題點樣解決？

推左先追post

有用post

ig有冇類似twitter有個tick? 我以為同一個人幾個分身，原來有啲係假ac

靠自己諗多啲

落水印有冇得諗？成個底落得密啲

巴打

狗招

要幫手推
樓主要加油呀

p牌推唔郁

唔好灰心
灰心就認輸

Report啦

佢成個page冇左了

又自推一下

我會，但點改變其他人？

我願意用一生時間抗爭，但點樣以生命改變生命先係最重要

我想問下你地個ig 果度suechangg點會係黃？

居心可測 推

冇人睇又扮黃，死垃圾藍屍

推 手足唔好灰心

HERMAN YEUNG 同 林溢欣係藍???

原來冬OT係藍？un左先

Reported

有冇得舉報？

冷靜d先
佢有偷我地圖同時改我地圖

巴打睇番我地page內推薦就得架啦

我哋FB專頁：

我哋IG專頁：

想知邊個channel?
睇我地官方專頁啦

我哋FB專頁：

我哋IG專頁：

可以一試

試盡唔同方法

實踐兄弟爬山

又自推幾下

加油巴絲
一定撐你地

要撐嘅係一班本土youtube channel

你今日CLS咗未啊

屌cls

幫手諗諗計

即刻入去睇左先，thx

要report port死佢
巴打試吓搵 專業清算師 之類page
睇下可唔可以call人幫手port

改左名， ig搵唔到

我就不斷咁向外推post搵支援

清算師佢地做大事，盡量唔好打擾到佢地
我地睇下有冇得靠我地力量做到

ktlky.0329

化灰都認得佢

屌你老母究竟人類幾時先識喺個post加link啊

藍天使要扮黃好慘 幫你report多幾次先
btw陳怡好撚樣衰 係咪整左容

浮水印加文宣句點睇（大佬唔好放白底）
講真你個框簡陋到咁真係好鬼易偷（我啊媽都識整）
無論你地係創作新手又好 咩原因都好
真係要學下點樣保護自己嘅創作，單靠連登 靠網友 幫你地數臭呢啲小偷唔會有用（你諗下啲女夾下波就一定有盲粉撐）

補多句 設計可以諗下加啲咩元素突顯個意思（同埋無咁易俾人偷）唔係加個 黃框 寫HK 加youtube logo 就夠代表 本土+黃+Youtuber

可能係難聽但為你地好，設計方面要幫手就留言留contact啦。

加水印啦

曱甴近平推

Tui

可能佢地都係想幫你宣傳姐 了解左先啦

加水印都無用
佢地而家應該係不停做啲假嘅黃acc出黎想大家混亂
因為太多人見係黃就Follow，唔細心睇清楚入面啲野真定假

收到
設計部收到架啦
會放巴打意見落去

佢直頭偷我地圖框落藍channel落塊
我地已經port咗，佢都再post及block我地

都好清楚啦

係

所以先出嚟澄清番

又嚟做下promo啦

加油啊你地

hoping report could help you. thank you for your effort.

佢6月13有出聲

點計都算黃掛

又推下
又有更新啦

推幾下

pushpushpushpushpush

Pish!

PUSH
GOOD

明顯係五毛做野學你地
PUSH

藍PAGE真係好仆街
PK

又有更新

係抄我地

支持黃色圈！！！

推熱門